白雪公主莉莉依家變咗咁樣

最近live 見到咁樣真係嚇親 唔同咗人咁
雖然佢自從一八年都開始走樣 依家真係

以前真係好靚

巔峰時期

那年19

堂眉好似怪怪地

宜家幾大
似係拉面皮拉到對眼咁樣

招牌黎
佢新果套emily都仲係正野bo
但佢拍親d戲同劇都會有扑野鏡頭
佢同Nicolas一齊拍野真係好甜

To the bone嗰個？

似係瘦到唔同左樣

love rosie好靚

你搵live cap 圖同硬照做比較

佢cap到咁款 好弱智

你可以去佢IG睇吓，真係咁嘅樣

瘦左, 條眉同眼妝

原本都唔靚

佢以前都唔靚喎

呢條片姐
電視上咪又好正常

靚呀，不過條眉真係誇左d。icon 都係咁話

似眼水腫

第3張圖好像納喊

佢同sam claflin 好襯